今日唔好俾利是看更

邊個屋苑放過狗入大家share資訊

唔撚派利是

等食白果喇

(重開希望大家幫推)過年喇, 保安們唔駛再做戲, 係時候還喇!!

推